愛奇藝討論區(1)

美國天線 揸緊個信念 好快超過網易
內地資金走佬 圈錢炒緊
一齊去劫富濟貧

見到連登仔出PO就知可以PUT

竟然冇咩人討論 即係可以繼續升

尋日仲諗緊放唔放好 連登仔出po 今晚即放

有貨 升得咁急有D驚

驚咩 內地啲錢湧住走佬去以IQ為首的3傻

大跌市都升 問你死未

真係冇連登仔講 睇怕有排升